{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023031077354/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men C-Fit Summer Chino Pants - Black"
    },
    "text": "ビーカー シグネチャー C-FIT パンツはBEAKER ORIGINAL ブランドで作った製品で、商品番号はSS23 / QC3321OG25です。 このズボンはミニマルでカジュアルなフィット感を持っていておしゃれをよく見せてくれます。 コットン/PU生地で作られているので薄くてドライなタッチ感が特徴で、夏の活用に最適です。 表地は綿97%、ポリウレタン3%で構成されています。 手洗いとドライクリーニングが可能な製品ですが、機械洗濯の際には生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、長時間水に浸したりすると、製品が損傷する可能性があるので避けてください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 水に濡れたり汗がたくさん染み込むと、製品が色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このズボンはどのブランドから販売されていますか？",
            "answer": "このズボンはBEAKER ORIGINAL ブランドから販売されています。"
        },
        {
            "question": "このズボンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このズボンの商品番号はSS23 / QC3321OG25です。"
        },
        {
            "question": "このズボンはどのようなフィット感を持っていますか？",
            "answer": "このズボンはミニマルでカジュアルなフィット感を持っています。"
        },
        {
            "question": "このズボンはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このズボンはコットン/PU生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このズボンはどの季節に最適ですか？",
            "answer": "このズボンは薄くてドライなタッチ感が特徴で、夏の活用に最適です。"
        },
        {
            "question": "このズボンの洗濯方法は？",
            "answer": "このズボンは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯の際には生地が損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このズボンを漂白剤で洗っても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、漂白剤を使用すると製品が損傷する可能性があるので避けてください。"
        },
        {
            "question": "このズボンを長時間水に浸しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、長時間水に浸すと製品が損傷する可能性があるので避けてください。"
        },
        {
            "question": "このズボンのドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このズボンが水に濡れた場合の注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさん染み込むと、製品が色移り、変色、脱色する可能性があるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このズボンは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このズボンの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 512
    }
}